* MailManager *

Aplicación desarrollada en Symfony2 para administrar un servidor de correo configurado en base a [How to set up a mail server on a GNU / Linux system](http://flurdy.com/docs/postfix/)

¡¡Atención!!: Esta versión no es totalmente funcional, aún está en desarrollo.